全部睇晒佢！記住喺心！識得點做！

1610 在荃灣大河道中混亂期間警員拔槍近距離（約一個身位）直射向示威者，其後該示威者中槍倒地。警方確認其中實彈。

荃灣大河道有示威者心口中槍倒地，本台錄到警員開槍一刻。警員當時在超近距離開槍，打向示威者左胸，該示威者約一秒後向後倒地。其後，警方消息亦確認有一名示威者因中實彈而受傷。

1613 荃灣大河道中附近有示威者左邊胸口被槍打中，不斷高呼：「我心口好痛」，並且有大量血液從心口湧出。期間記者不斷問示威者名稱，其自稱曾志健（同音），為數月示威以來首次有示威者中實彈。

16:29 警方剛才於海壩街向示威者發射疑似實彈，該名示威者立刻倒地，面色蒼白，胸口大片血跡。他大叫自己名字「曾志健」（同音），隨後不省人事。警方當時忙於制服另一名示威者，該名示威者叫警察盡快救治中槍傷者。
急救員為中槍傷者急救並將其送上擔架床。警方其後拉起封鎖線，不准記者接近拍攝。

荃灣有示威者手部中彈，急救員初步診斷為手骨爆裂。

有大批防暴警員突然衝向龍翔道，與示威者引起激烈衝突，期間一名警員叫另外的警員「開槍」，此時有警員掏出實彈手槍指向前方，面露興奮笑容，並配合警方防線後退。當時前方有多名包括本會在內的記者，並且傳出一下疑似實彈槍聲，未知是否已開槍。

鑽石山鳳德道及蒲崗村道交界，有大量人士聚集，兩段路面已設路障；亦有不少人在灑溪錢，有人舉著徐步高的遺照，指李家超誤殺好人。

（聽朝西九裁判院要人) 929金鐘被捕義士家人的話

【929提堂】無事就手足, 而家幾十個手足被人告暴動呀

聽日都爆唔起嘅，唔使再講乜兄弟手足
三登多年CD-ROM，諗住入嚟有番作為
若然冇需要我嘅地方，做返CD-ROM算

推！

Push

只有罷工罷市才能夠救大家
請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

(有片) 香港警察，香港人呢一世都唔會原諒你

Twitter戰線嚴重缺人！！！！！！！
d po得個千幾人re！連登仔都唔只千幾個啦！

全日共開六槍實彈，分別荃灣沙咀道大河道，黃大仙沙田坳道，旺角向天兩槍。
大河道一槍擊中示威者左胸。
全日拘捕逾180人，25名警員受傷。

push

推

推核彈呀
屌你老母

無將來繼續行屍走肉算

pish